恆隆我屌你老母！！！！

Kenneth wong我屌你老母
成班人陪你遊花園6個鐘啦

叫你負責你又話唔到你話事
叫你推個人又死要攬上身
屌你老母講完又遊花園

夜喇

？

伯母掛住你 番歸啦

停車場好撚焗

我佢唔回應 我聽日點出街
我屋企樓下俾人拉左咁點

唔畀你參加同志遊行?

ching 你條黑撚好大好正啊

我睇live 都好撚燥

我企左5個鐘 聽垃圾
完全無回應過

話左唔提

話左唔提同志遊行！！

條友好撚臭串
Come back之後勁串

有鬼佬果時都仲好啲

一直話上司訓左
跟住淘大商場fb出左特別通知
踢爆
柒能到瀨屎

勁撚on9